cara menjalankannya tinggal copy folder app nya
kemudian jalankan terminal
arahkan ke folder app nya
jika sudah lakukan "composer install" untuk menginstall package2 yg dipakai
setelah itu bisa digunakan dengan menyalakan php artisan serve